郊野公園邊陲建屋？岸郊鄧竟成稱郊岸委未討論

政府早前邀房協研究於郊野公園邊陲地建屋，郊野公園及海岸公園委員會主席鄧竟成表示，房協有向委員會簡報研究範圍及顧問招標過程。鄧指委員會向房協提出關注事項，包括公眾諮詢及需有明確研究範圍。

被問委會員傾向發展還是保留，鄧指目前仍未討論。

有志者